有無方法，令到d老人院老人家，投票要排隊？ 罰佢企

等老人院車到，先大量入票站，可行？

睇班廢老可唔可以企街企半粒鐘

on9

塞老人院？

直接引班狗去射老人院咪得囉 係咪